有冇灣仔友？ 請問個間灣仔冰室咩料？

開張個日勁多藝人 係米明星開？

米明星 你話米雪

可能係曾志偉

係邊頭?

宜家問問都叫冰室，明明係茶餐廳

係華嫂隔離

米你老母呀
上面班同類識睇米字？

D ON9排半個幾鐘食
澳門果間拍烏蠅

米你老母

而家班演員視員個個都開冰室
屌又貴又難食

廉記？